不如一齊玩鬼口水

可以自己喺屋企自製 一盒咁裝住勁方便帶出街玩
不過玩嗰陣要小心D 一陣整到成身黐立立就唔好啦
我記得以前細個入面仲會加D假小強假昆蟲嗰D

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史